想做youtuber埋堆屎家軍了

跟住細b牙屎搵大錢

咁有志氣

無錢要我奶細b牙屎袋泥都制

咁多女幫佢奶 幾時到你

我條脷好多脷苔 奶起上嚟仲舒服過班女奶

一個制衡屎家軍嘅簡單方法